10月1日 願大家平安！

聽日一定好危險，大定萬事小心！有心理準備先好去港島！係重陣！

心理準備&提醒：
1）永遠吾好諗分散警力！因為解放軍係源源不絕！
2）吾好以為警察吾會攪和理非，因為佢地吾再係香港人，佢地已經滲左好多解放軍！
3）聽日希望和&勇要互相幫助，睇熟自己去要果區的地圖！！！搵定路線
4）搵2個袋，一個超細袋裝電話、銀包；一個大袋裝物資
5）拉好根
6）和理非一人一罐咖啡！！！幫雨前線手，一人一罐吾會重得去邊，我要10幾萬咖啡罐雨！吾好飲再去！

仲有咩提醒，大家一起提出！

最後加油，香港人